{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160472?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 자연속에둥지펜션"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置するペンションで、清平湖畔で水上レジャーを楽しむことができます。 ペンション送迎サービスは加平駅、加平ターミナル、木洞ターミナルで提供され、オンシーズンを除く場合のみ可能です。 バーベキューの利用は炭とグリルを含めて2名基準は10,000ウォンで、1名追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 寒さや雨天時には共同室内バーベキュー場を利用でき、幼児基準人数は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは出入りできません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動する場合があり、成人プールの大きさは10m×5m×1.2mで、児童プールの大きさは4m×2m×0.7mです。 利用可能な時間は入室から20:00までです。 ペンション施設としては庭園、遊歩道、フットサル場、ミニサッカー場があり、キャンプファイヤーは薪の大きさと時間によって5万ウォン、7万ウォン、10万ウォンでご利用いただけます。 食事の注文は30人以上の団体予約時に可能で、バドミントンラケットは無料でレンタルできます。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの送迎サービスは加平駅、加平ターミナル、木洞ターミナルで利用できます。ただし、オンシーズンを除く場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は炭とグリルを含めて2名基準で10,000ウォンです。1名追加する場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寒さや雨天時にバーベキューはできますか？",
            "answer": "寒さや雨天時には共同室内バーベキュー場を利用できます。ただし、幼児基準人数は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには屋外プールがありますか？",
            "answer": "ペンションには夏季に運営される屋外プールがあります。ただし、天候によって変動する場合があります。成人プールの大きさは10m×5m×1.2mで、児童プールの大きさは4m×2m×0.7mです。利用可能な時間は入室から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては庭園、遊歩道、フットサル場、ミニサッカー場があります。また、キャンプファイヤーも薪の大きさと時間によって5万ウォン、7万ウォン、10万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食事の注文は可能ですか？",
            "answer": "食事の注文は30人以上の団体予約時に可能です。"
        },
        {
            "question": "バドミントンラケットはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バドミントンラケットは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 570
    }
}